[求救]whatsapp比黑客入侵可以點搞?

whatsapp比黑客入侵, 個賊入緊我whatsapp周圍叫我friends買點數
而我要等10粒鐘後先再收到驗證碼,再嘗試入

已去警署,警佬話未有人受騙,無野可以做

跪求我可以做啲咩自救??希望呢10粒鐘內無fd上當

補充: 本人係科技白痴
當個騙徒知我名,手機number,入到我whatsapp情況下,佢有無機會入埋我facebook,email果類?

供你官方參考

冇野啦
7左
可以skip唔睇

推推
好驚有friends上當

雙步驟驗證得唔得?

點黑客入侵法
你自己俾左個驗證碼人？

叫左妳唔好用android

是呀屌

係剛收工最攰時意志力最薄弱時中招

咁係叫你送咗A/C俾人 唔係叫入侵

通話一樣要10粒鐘
唯有等朝再試
想唔到其他方法

去差館都開唔到file

聽朝

之前無搞雙步

岩岩試過用其他電話都唔得
都係話等9粒鐘

喺FB IG通知先哂你啲親朋戚友，廢事有人中伏，順手叫佢地隨便玩

最近有個fd Whatsapp先中咗招，成班fd夾埋玩個騙徒，跟住最後一齊同時屌佢老母

㩒咗無反應
想問打黎係真人定純粹電腦話個code比你?

最後點解決?
我現時唯有等code send黎再嘗試入

唉
去差館又唔受理
唯有鳩等,祈求無人中伏

係電話都要等9粒鐘

自己走去上當先
咁警察自然要就要做野